希臘品牌Folli Follie全線撤出香港

【零售寒冬】希臘品牌Folli Follie全線撤出香港 內部員工證清盤：亦都清埋我

又執

明智選擇

本身好似都唔係多人買

中国野嚟架，間野係中国嘅復星國際其下品牌

希臘佬都仲係大股東嚟

唔怪得之前大減價

搵謝婷婷做代言已經死得

間野即係造假數嗰間？

《明報》引述市場消息報道，Folli Follie在港的店舖因資不抵債申請自動清盤。

據Folli Follie官網，公司目前在港餘下5間分店，分別位於元朗形點、廣東道、海怡廣場、葵涌名店倉佛羅倫斯小鎮及崇光百貨。記者曾致電上述5間分店，全部無人接聽。Folli Follie集團旗下品牌亦包括首飾品牌Links of London，其在香港設有約9間門店。

睇黎遲下廣東道成堆吉舖

又有公司撤資

支持

垃圾名店執柒左佢

交租都交到窮

賣咩

聽都未聽過

唔知點解見到呢個名 就唔諗都唔諗就叫Fi呢Fi哩

我仲有條手鏈放咗喺Links of London整未拎返...
可以點揾到間公司呢？
門市今日已經冇聽電話